林鄭記者會表明唔會封關

封左既話
佢老公，兩個仔應該即時凌遲，佢點敢

唔封關 俾一千個口罩你都冇用！

留名睇中圈套

佢老味 咁停幾耐學幾耐工都冇用喇 佢死全家啦佢

無幻想過喎，咁易跪低就唔係我地識的林鄭啦
咁易跪就唔會有上年個半年啦 我繼續DKLM

攬炒啦

林鄭：封你老未

估到啦
醫護可以先罷一星期

可以罷工鳥，唔會封關

大家準備攬炒啦

有緣下世見

估計三個月後會正式全面封關

唔封講乜都冇用

香港人唔中招點幫支支醫呀

沒有醫護不罷工理由

罷工

變左疫埠先封關

關我撚事
我靜係知佢仲係堅持唔封
遲早比人凌遲

真係驚乜9呢,
大陸自己都封關
究竟驚D 乜撚野
係都要同人唱反調

係香港畀外國封